假如汽車製造商開Apple 咁樣賣車

唔太岩 因為車冇左轆就開唔到
但apple冇話你唔額外買咩配件就function唔到

內籠啲制變晒幾set DLC, 波棍又一款DLC，break都要DLC唔買唔可以剎車

Apple賣mon，支架另計點計？

Pro車箱蓋，Pro機油咁

一個mon冇跟支架同VESA Mount 請問點用?
如果你本身冇支架, 攤喺枱面用?

搵條女拎住

那有女咩

可以唔用原廠
D人自然搵其他牌子代替

就算用第三方入牆架

個$199美金嘅Vesa都係硬食

你駁緊乜?tire唔可以買其他牌？

唔係唔可以
你唔會預期買車會唔送一set

正如你買mon應該配支架，要唔要入牆我自己買支架整

估唔到今次Apple連支架都慳返

唔熟apple

係唔係可以用返舊mon嗰個架

如果可以用得返

都算環保

留名睇i迷表演辯論技巧
ifan全部都好有潛質撈marketing